le期咁多液壓機片 邊條最高汁

睇過兩條係壓粒鋼珠同字典壓到爆炸痴撚線

壓摺紙

淨係睇最尾壓咩泥膠公仔

唔明有咩好睇

壓爆嗰下內心會好舒服

屌你老母留名

link?????

Agger

[url][/url]

睇開hydraulic press channel
條友講野口音好頂癮

條友係咪餓佬黎
佢講what the fuck好好笑

芬蘭

壓鑽石會點?

我記得睇過係有人壓鑽石

有粒係有人贊助俾佢地玩
最後變左粉

好多液壓機channel做過啦 幾十頓力就碎左